现在，超过100万人注册了Zwift，这是一款应用程序，他们可以每天痴迷于他们的每公斤瓦特，心率和节奏。 这款应用是人工智能健身的未来吗? 大卫·舒尔茨2021年4月13日|户外在线 
 Juliussen说:“我们正在考虑的用于包装的石墨烯目前的批量成本约为每公斤200美元。” 石墨烯变成现实:见见将这种神奇物质推向市场的企业家大卫·迈耶，2020年12月13日 
 就在几个月前，一只鸡的平均价格是每公斤110卢布，而周一是每公斤130卢布。 克里米亚是如何摧毁俄罗斯经济|安娜·涅姆佐夫娃| 2014年12月17日|每日野兽 
 Greason说老式的nasa类型的政府发射成本在每公斤5000美元到8000美元之间。 每个车库都有一辆“太空巡洋舰”。 J. O 'Rourke | 2014年9月6日|DAILY BEAST 
 这名被告被指控拥有一公斤海洛因，严重的毒贩重量，但他没有被起诉。 一个萨克斯手，然后是Philip Seymour Hoffman的最后一幕之后的嫌疑犯|Michael Daly | 2014年2月7日|每日野兽 
 最好的马尾毛来自拉丁美洲，每公斤25美元。 Savoir Beds ' Royal State Bed: Just Perfect, If You Have $175,000 |Daniel Gross | 2013年6月27日|DAILY BEAST 
 犀牛角在黑市上可以卖到每公斤6万美元。 威廉攻击“自私和无知”的犀牛偷猎者|汤姆·赛克斯| 2012年6月19日|每日野兽 
 20年里，平均价格从每1000公斤235马克下降到135马克。 大英百科全书，第11版，第11卷，第8片 
 在火的另一边，地精基洛正倚着他的胳膊肘，用一根棍子戳着煤块。 撒克逊人埃德温·戴维斯·斯库恩梅克 
 用这种方法，一公斤靛蓝可产生10至15升的浓缩大桶。 库利的实用收据和附带信息在艺术，制造，专业和贸易的百科全书… ，第六版，卷一|阿诺德库利 
 看看那一大串枣子——十法郎一公斤，我们付十六法郎。 大海和撒丁岛|D。 h·劳伦斯 
 让那些急于谴责现代制度的人记住，今天在图努斯，你只要花几个苏一公斤就能买到面包。 勃艮第:珀西·艾伦的壮丽公国